一日做狗 一世係狗

現場仲有啲義士係度撐住
佢地就望撚住啲佢地淋雨
好撚開心喎屌你老母
睇到都嬲